講真，咁唔滿意連仔咪返去高登囉

成堆假膠，唔洗太在意

隔離登笑緊連登仔啦